美國文宣組要人 Marco Rubio連出三個tweet屌鳩火箭隊GM嗰件事

要人入去幫手
[url]

url]

快D去幫手

另有助攻

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

屌個排版錯撚哂
第一條link修正

推

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

五個了

Rubio bb

佢好似好多haters 咁嘅

Keyboard fighters wake up la! Let's go tweet!

政治人物冇hater 你仲驚啦

Maybe 共和黨 supporters or Chinese bot!

Push

推到更多人去reply retweet

推爆佢呀

其實單野真係有可能係美國特登助攻，共和班人而家係屌班liberal虛偽。
要retweet最好睇清楚咩人講緊咩野，Mark Rubio同Ted Cruz係美國真係好多HATER

trump美國仲多hater
乜人都好
支持香港嘅就值得推

Last push for tonight

nba呢單野一定要發大
有美國人喺Reddit打算搞眾籌，打算NBA開幕嗰日着Stand with Hong Kong tshirt落中共面
大陸仔而家嬲撚到震

條link反應唔算好熱烈，如果我哋整咗啲衫免費派比佢哋開幕嗰日着，有冇得諗？如果佢地真係可以喺NBA開幕嗰日着stand with hong kong，等於向半個地球賣廣告

reddit link:

Any Houston brothers could help for this?